唔該各界可唔可以唔好再派口罩比老人住

佢哋冇嘢做真係好得閒走去死排爛排 有乜事就唔好啦
而且啲廢老拎唔到通常又屌搞事
呢個時勢仲惹佢哋四圍去增風險

再派比廢老 見一個屌一個
咩黃絲咩手足都係咁話

agger

推

呢啲都係弱智嚟
打緊仗派啲軍糧比對面
你屌鳩佢
佢就話你喺度想搞分化有咩居心
再叫你對準政權
正常依班冚家剷係古代已經即刻被將軍斬頭

咁佢哋嘅死亡率係高好多，派畀佢哋都好正常
不過我建議派made in Chi-na口罩會好啲
喺道得高地上攞晒分，又唔會得失後生仔嘅情緒分歧
我/我哋比較後生仔女有能力，梗係用返啲海外口罩
不竟班老嘢成日屌鳩我哋崇洋 養唔熟

復課同dse互相矛盾

班廢老到時又屌劣貨 又話口罩薄

D廢老日日戴口罩落公園坐, 係象棋枱捉棋
要口罩黎做乜柒

啲藍絲廢老去黃店排完拎完咪又係繼續屌後生仔係暴徒

啱啱又見鄭敬基話派口罩比老人

左膠上身

死亡率高咪岩 快d死撚晒佢